ou有冇hon係咪冇分別

見佢有d degree係冇hon 讀三年
有hon就四年 想問有咩分別

辣殺樓豬廢到想讀ou

我又冇打飛機咩ou好過hku 問下都要笑 係咪刷存在感刷到咁

好似係有hon而個hon見得人
再讀上去易d
利申：四圍行街聽人傾計聽番黎

如果只係想有個degree係咪求其三年畢業算

去報巴基斯坦大學啦 3個月就grad得

人一世物一世
自己鐘意啦
反正一年都係眨個眼
冇經濟壓力咪讀埋

ou好似係點都要你讀晒四年先
只不過第四年如果成續真係好差先考慮比你無hon畢業

利申: 讀緊個19有hon top-up course, 聽lecturer 9up

thx

就係見bba有幾個3年冇hon既course

你可以冇hon畢業先
仲有40credit得閒先讀埋拎hon

羽田g係ou同學？

應該無吧！